

## Le carnet des artistes
Développez une application simple qui permette dans un premier temps de saisir des sujets, puis d'en tirer au sort, aléatoirement .


## Heroku

http://lecarnetdesartistes.herokuapp.com/

## Trello

https://trello.com/b/X4DHBmgl/evalaluation-2

# To test login
Use: 
email: test@test.com;
password: test123456
